[月經] 一人一首你最最最鍾意既廣東歌

每人只可以講一首
拋磚引玉
盧巧音-三角誌

呢一刻我會揀一個靈魂的獨白

春秋

沙龍

塵埃落定

時光倒流二十年

小肥-時光機

陳奕迅 - 完
btw想搵啲歌係講 年輕人對社會/前路感到迷茫
有冇巴絲有好介紹

小伙子？

陳柏宇 別來無恙

誰伴我闖蕩

借火

巴別塔

黑洞

笑忘書

識嘢

周國賢 密封罩

那一夜沒有說

凌晨一吻

心燒

告別之前

任我行

夕陽無限好

小島樂隊 -《不眠的星夜》

突然諗起 關楚耀-舊好

不來也不去

畀你講左先

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過

呢兩句啲用字真係勁到

如水
絕

到此為止

門徒 - 側田

防不勝防

周國賢版 推銷員之死
近排成日loop

十二年沒冬天

thx

十二年沒有冬天

我的天我的歌

留名

大開眼戒

俾你講左

粵語殘片

最佳位置

One more time

不吐不快

Juno 舌尖紋了瑪利亞

黃金時代

櫻花樹下

預言書

愛在記憶中找你

一樣 btw你個名同我個名

最後祝福

同好

極樂

十面埋伏

望月

人來人往

綿綿

sor講左4首
黑雨天白鋼琴
雨中的戀人們
火鳥
失憶蝴蝶

襯都唔錯
不過冇春秋咁中

New Order
原來這裏沒有你

星塵
其他腎仔啲歌首首都鐘意

孤鶵

木紋

直至消失天與地

雛
同上

原來這裡沒有你

每一個明天

念念不忘

月球上的人

重逢

陀飛輪

金剛圈 麥俊龍

春夏秋冬

還有甚麼可以送給你

月球上的人

無需要快樂
反正你一早枯死

一定係春秋同時光機其中一首 唔識揀

Eason版 尼古丁

月球上的人+1
如果有眼淚 只不過生理分泌

三人行

就算淚水多得 可灌溉 整片濕地

誰同行亦同樣結尾
血液裡才遺傳悲喜

阿貓阿狗

早班火車